在这种时候，汽车会返回到小路上，发出一声巨响，几乎要把它的每一个弹簧都弄断。 《机动骑兵穿越西拉斯》马文·韦斯特 
 他热烈地握着南森的手，几乎要把他的手腕弄脱臼了，黑眼睛里闪着喜悦的光。 Fridtjof Nansen |Jacob B. Bull 
 合理程度的强震会使其泥泞的地基脱臼，吞没整个城市。 墨西哥及其宗教|罗伯特·a·威尔逊 
 我们不知道的是，如果我们从根本上打乱辛迪克人的生活和态度，我们会变成什么样子。 的理事|: Kornbluth 
 我们要在莱恩大街的沟渠上建一座小桥这样我们女人跳过去的时候就不会脱臼了。 绿谷|凯瑟琳·雷诺兹